寫故寫你個名

無錯，入黎留言幫你個名寫個故仔，現家放假冇野做就寫下野啦。
我記得舊登之前有個叫賣帽人嘅巴打玩過類似嘅野，而我都好屎忽痕寫返個故仔比佢雖然到最後好似未寫到我個名就消失左 唔知有冇機會相應呢 亦都係佢令到我好想試吓
最後亦係最重要個點，簡單嚟講，得閒嘅寫到就寫，我同我老母都唔會負上任何責任嘅

附上送俾賣帽人巴打個篇故仔

賣帽人

我靜靜躺在玻璃箱內，看著眼前的男子把各式各樣的帽子推介給每一名走進店內的客人。可喜的是我看著朋友們找到良好的歸宿，可恨的是我卻一直安躺於玻璃櫃內。

我的最好朋友是一頂土耳其毯帽，它居住在陳列櫃內，它常說：「作為一頂帽子，能夠找到適合自己的主人是最幸福的事。」

「這位客人，我相信這頂土耳其毯帽是最適合你的。」眼前男子說道。
「我也是這樣認為。」一名自稱為博士的客人回應。

就在這刻，我知道我最好的朋友即將離我而去，我為它能找到歸宿而快樂，這是它的期盼，誰也不能剝削它獲得幸福的權利。那麼我的幸福又在那兒？

縱使店再次回復平靜，我對幸福的期盼卻從未終止，為何我生命的歸宿仍遲遲未來迎接我？我只能躺在玻璃櫃內寂靜地等待。

日復日之，寂寥依然伴我。但今天卻有所不同，眼前的男子提早把店門關上，男子亦換上一身筆整的宴會禮服，感覺像是歡悅的時刻來臨。

男子徐徐地站在我的眼前，當玻璃櫃被打開的時候，我終於明白我所尋找的早已在我的眼前，那種幸福原來一直都在，眼前的男子就是我的歸宿，那位賣帽人。

唔該巴打

達仔今晚開唔開台

達哥今晚開唔開枱

答下我想問下 達哥 今晚開唔開枱

留名先

留名

Lm

睇下你點寫先

想睇

支持

留名支持

留名睇故

發個大財樓主

坦白講，之前睇人玩就幾有趣，原來到自己寫就好大壓力 寫得差都唔知點面對好

試下無妨
寫完大家再討論下囉

坦白講，睇到你個名第一眼就諗起鋼錬，所以我個腦唔知痴咗邊條線

地球一粒塵

我於此，我亦只知此。
我不知道自己從何而來，從我自知以來就身於這個寂靜的角落，我只見一切在變，而我卻未曾變。在我眼前的只有如常的景況，如常的離去，如常的歸來，日復如是。

我於此，我亦只知此。
我不知道自己為何而生，從我自知以來就身於這個熱鬧的城市，我看見一切在變，我亦在變。在我眼前的是如常的面孔，如常的厭惡，而我亦如常的接受。

我於此，我亦只知此。
我知道自己因何而在，我自知皆因萬物自知，我自知一切在變。如常的開採，如常的砍伐，如常的污染，而我如常的難以反抗。

我們能不止於此，我們能不止於如常。
如常的是塵，如常的是人，如常的是地球。我是地球一粒塵，艾力克兄弟也是地球一粒塵，但我們能選擇不止於如常。